人傳人！威院陽性女病人 個老公都中陽性！

source?

nowtv

有可能一齊食野味

鼓油？

係咪武漢嚟想偷走嗰對夫婦

呢單係幾時 其實即係社區爆發啦
不過2公婆都中係好正常

即係走佬果對？

人傳人 升級未

係

係咪今日醫生話要isolate 之後逃走果對垃圾？

屌 正撚樣

可以合葬了

究竟呢單係邊單

仲有個女 但放走左

可能邊打野戰 邊食野味！

以下係關於醫護罷工既意見收集 希望阻大家一陣填一填🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

住邊

燒撚死佢啦

Le d真係唔係人, 冇人性

病毒一出現，就應該預咗會人傳人，唔可以睇小病毒變種，自然界依啲野唔可以睇小

人傳人有乜咁驚訝一早傳緊

性交都得啫…

啲廢中廢老仲唔帶口罩

估唔到黑警未搞死我地，醫護既大愛係ko我地

果然愛係最強既武器。

夫婦一定內射

幾時到狗屋爆發 好撚期待

想問問警曱個支那老婆驗好未

精液、嘲吹都係飛沫喎

住邊不安

不人道毀滅啦

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

應道方法：

馬鞍山

截佢哋班狗
下世小心啲

CLS 咪撚害己害人啦 仆街

人地60歲啦 唔好咁啦

唔出奇

支那豬

已經多到唔係好知邊單

仆街啦 沙田同馬鞍山成為疫區

所有大陸人都係潛在帶菌者

琴日叫人唔好戴口罩果個衛生署署長係咪要負全責？

馬鞍山人GG

性接觸感染

依家好撚仆街，分初步同確診，搞到資訊好混亂

who: 冇證據人傳人 唔緊急

果兩個又話呈陰性既
定我記錯

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

快手拎去火化啦

留名等睇張解宗話無明顯人傳人

屌
偷走既仆街
仲有個仆街女家陣周圍走緊呀

火燒啦

同問唔係不嬲㗎咩

死撚咗佢啦兩條仆街

希望捉番佢入醫院隻狗都中招

記錯
自膠

我又要

偷走嗰兩個唔係東區咩

個女住馬鞍山

初步=第一次驗中咗
確診=第二次驗都中

好似係

Resident evil: Hong Kong City

屌

係咪兩個都武漢落嚟先？

如果其中一個係香港就真係食得屎

屌 隻警狗驗到有未

我敢擔保
就算有人死 香港人都唔會做任何嘢

人傳人啦仆街政府！！！！封關未啊屌！

60歲就唔比扑野呀，不過夫婦交配都可以戴套嘅

愛比暴力強

正撚樣

一次性老婆？

次次都沙田區社區爆發先
沙士又係

屌懷疑係空氣傳染
吸過武漢空氣都瀨野咁

傳染性真係好強

60歲仲戴套？

你啱

沙田同馬鞍山仆街啦想搵個口罩都冇

睇記者會，確診係兩次都陽性 + （唔知乜野既）檢驗結果 先得出既結論，即係兩次陽性都未係確診。

60歲唔打得茄輪??

齊齊攬炒

就係走佬果單？嘩屌

屌推去火化啦

gg

鴛鴦蝴蝶命，一齊上路啦屌你

係本身人傳人咗先落嚟
定係喺香港互傳

因為政府到啱啱6點記招都仲死都唔認香港有人傳人，不斷想帶風只有外地傳入未有社區爆發，所以唔需要提升防疫等級。而家又摑政府一把

聽講係d狗捉佢地番去

似係支那武漢落嚟嗰對仆街夫婦

死就係支那死啦

60歲都帶套笑左

仆街

支那又玩人型化武

又係痴撚線，講到好似唔同病毒咁，仆佢個街
中國咁撚多病例

佢個女要快撚d 捉去隔離

冚球產

Cctv影唔影到佢地個樣
無需審判，即時槍決

四單了

係咪林順潮個單？

唔好醫呢兩條垃圾

公佈樣，全城通緝

屌如果係中國其他省一定一早打撚柒佢地

第二個確診個阿叔都係馬鞍山豪宅 但唔知係咪同一個

佢哋應該慶幸 留院要畀10萬都係值嘅（好過返去更易死）

第一次中係初步確診
第二次中係高度懷疑
第三次做基因排序中先確診

推，我屌

洗唔洗爭撚住開POST...重覆到

點黎香港

武漢同志們！要麼等死！要麼反抗！

屌竹鼠，支那人真係變態

push

痴線,仲衰過之前用硬物打到隻豬震曬喎

放佢走
如果唔係輸民意呀

中左都唔會講啦，得差佬做靠山。
爆左惹起不滿到時we connect

安心上路啦，之後黑警會幫手棄屍，佢哋已經熟能生巧

又要嚟，又唔想隔離，咩玩法。

似係冇錢俾

屌你老母支那狗

如果全部都係支那人就開心